有冇巴打鍾意食Kebab？

羊肉Kebab冇得輸
不過每次食到成手都係醬汁
好煩

好撚正

羊肉我覺得好“蘇”（sorry唔識打個字），我鍾意雞肉卷

我揀羊肉就係貪佢陣騷味
每次食羊肉前都慣性聞一聞
會唔會好變態

正到hihi

去歐洲旅行個陣會食
香港就不了，相比下太貴
好食係好食既

係外國一街都係
黎到香港質素差太多

我都會 明知佢好騷都會係咁索

有d包皮好硬
卷好食d

識食呀
絕對better than sex

同問
我多數去E字頭果間食
不過勁貴
食個雞肉Kebab已經60蚊

極愛羊肉Kebab 食親都係Ebeneezer's 有咩其他好介紹?

雞肉kebab 琴晚先食完

falafel 好食d

Kebab加hot sauce
做宵夜一流
尤其係飲完酒去食

捲真係好正，不過食個陣要好小心

係歐洲果陣成日食，又平又正，香港果啲價錢都偏貴

飲完酒
食番個lamb kebab 真係覺得人生無憾

同好 係歐洲果時基本日日食佢 4-5歐就一餐 又飽肚 又多肉

仲有一個人食一個pizza

我記得幾年前去意大利玩
啲鬼佬個個都一人叫一個Pizza自己隊
好撚顛
鬼婆就多數叫半份

英國讀書果陣一個禮拜食幾次
返到黎搵唔到好食結果自己整

donor kabab

E字頭唔怕麻煩入大學食囉 30幾蚊

好鐘意食

香港平極都四五十蚊
我起唔同地方食過
韓國就大約25 至30蚊 好多肉，但係唔夠正宗，有啲有韓國辣醬
泰國最平10蚊有交易 好多肉 不過好q 干
英國都要4鎊起跳，有啲好正宗，有啲可以冇醬要自己落
希臘 羅馬 意大利都係2歐或者多小小，歐洲既正宗好多，可能我都係搵翻啲似土耳其人開既黎買

德國我食過係放腸既 好食（條腸），我就覺得唔係好夾

好多都好垃圾
德國d腸+醬汁+d面包好撚正

香港d kebab 肉好多都係問同一間拎貨
所以d味差唔多

Kebab 同Sovlaki 係咪同一樣野黎

ust 40幾蚊大大個，又少少脆皮

羊 好食過pizza

E字頭果間係bu成日做學生八折優惠 加埋杯masala tea

Gyros

好似應該叫 gyro ? 印象中 souvlaki 係指串燒，隻卷餅係叫 gyro … 而 gyro 多左蕃茄同薯條。

有錯請指教，謝謝！

歐洲果陣日日食

好鐘意食但香港個啲又貴又細又乾
有冇好食推介？

Kebab gang kebab gang kebab gang

Doner kebab + Burger sauce

日本上野食過一次好好味

最鍾意雞

lm

識貨

香港食唔返

Lamb Chips

以前係老蘭食個間都唔錯, 有無人知執左未?

蒲完攰到仆街
又食唔撚到女
食個Kebab醫肚最啱

間唔中都會忍唔住食下
不過次次食完個口都一大浸味要飲返多D水

歐洲pizza嘅size通常都好細 一個人食到唔難

老蘭垃圾房隔離以前有一間，佢老尾啲皮硬撚到仆街仲要水尻我食燒雞kebab仲要同我講少少Spice結果辣撚到仆街，啲燒雞係嚡到好似刷牙咁樣，賣成50蚊卷，結果食左兩啖就成卷掉撚左落垃圾桶 不過佢啲炸魚薯條好撚好食

其實好想知大家會唔會食到成手都係
我都搵次唔整污漕都唔得
好煩

土瓜灣有間好正 50幾蚊